點樣先可以支持住？

堅持左好耐既野
突然無左就好似失去動力
對任何事都提唔起勁
但明明都過左好長時間
係咪要學識放低？
到底要點做？

信主得9
fuck陀普渡眾生

哦

又歸依我佛，